好痛

確定左唔會係番埋一齊 佢唔會再比機會我 好痛好痛

好想番轉頭 做番啱所有野

ok